融入唔到世界

邊緣人
alienated as always

呢一世都唔會融入

傻鳩

見到成班人嘻嘻哈哈總係埋唔到堆

不要愛世界和世界上的事。人若愛世界，愛父的心就不在他裡面了。因為凡世界上的事，就像肉體的情慾，眼目的情慾，並今生的驕傲，都不是從父來的，乃是從世界來的。